
                      La batalla parece la última brecha de una serie moribunda, una película hecha simplemente para exprimir los dólares de los fanáticos de los simios restantes.
        
            